一年前…

一年前，呀木條廢柴俾我踢咗出校
佢同我講，佢話校長，你不如唔好叫校長你索性叫條八婆啦你
之後我諗得好清楚我要話比全世界o既人知道我校長唔係八婆，我要做校董
一年啦,我已經係群馬縣既 Gunma Kenritsu S High School 既校董

唔好笑

俾啲面黎好喎
好俾心機作